仇人買二手車有咩推介

十五至二十萬budget

Golf啦 整多過揸

15萬二手難啲有乾七

你仇人會聽你條L樣意見？

所以話我呢條L樣幾識做人

阿活快餐車

上28睇
專業推介
"SCIROCCO 1.4 TSI GTS 230"
記得幫佢改chip爆上190匹

所有Audi

改CHIP 呢個誇左少少

14 年車開始壞未?

副乾七好似 13/14年打後先改好
最好買12年尾 13年頭嗰啲乾七
無敵

2010 s5 開篷版

First gen Porsche Cayenne
維修貴過買

呢架

有幾誇 1,4孖叉都有170 改多20 電腦應該督到 不過副機器就

Audi 大CC 低能波箱仲要開蓬，壞多樣野

好多野vw野設計係冇得整，一 組一組換，換完下一組壞，但可以壞住行，所以係你話整多過揸不對，係日日都整揸同步

美制Benz wagon 差到

係咪4.2

識貨ching
2010後 4.2好似係rs5黎

s5 4.2 好似～08年個啲 但係個價太平 唔岩樓主筆直

s5 4.2 好吸引 一諗到維修就不了

Benz R350L

06 cayenne
韓國車 kia hyundai